大腳撚真係麻煩

根本冇可能買到特價斷碼鞋
利申 44號

44號叫大腳？
利申：48號

44號起碼買到鞋先
我已經好耐無係香港買過鞋

腳大細同身高係咪掛勾？

巨人

你係女人著44就叫大腳
香港男人一街都著42-44

你有冇4米高

同JJ掛勾

就係無先on9
咁撚大隻腳都唔知做乜鳩
又扁平足
屌拿星

闊腳先麻煩

屌我又係扁平足，一行得耐就腳板痛

可唔可以影對鞋 同實物對比下
好撚誇張

我45

直接行入舖頭:我想問邊幾對有45號
之後先揀款

我以為47已經夠大
原來

感覺高佬大腳都有扁平足 我45又係

利申45
我自己著鞋要求唔高，成日都買到斷碼discount款
同埋可以上Zalora買鞋 (用size filter), 3-4日運到, 試完唔岩去7-11退返比佢地

上網睇過篇野話48號平均都有190
而我

大腳撚+足波撚先係最煩

44唔算大了

44真係普通，不過大過44通常要去尖沙咀先有得買，可能多鬼佬

40

38

巴打2米